{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "가남면"
    },
    "text": "加南面 (가남면)\\n\n京畿道驪州郡\\n\n京畿道驪州郡の南西部に位置する面だ。 管内で南漢江と隣接していない唯一の面だ。 郡内で農耕地が最も広く分布した地域で、全国的に有名な驪州米を一番多く生産している。 太平里·新海里·上活里·大新里など20ヶの法政里を管轄している。 本来、邑内南側なので近南面と言って貴逸里·錦橋里·錦垈里·松林里など11洞里を管轄したが、1914年行政区域改編の時に小開面の13村と加西面の10洞里、陰竹郡の一部を合わせて加西の「加」字と近南の「南」字を取って加南面に改編し現在に至っている。 『輿地図書』や『戸口総数』には加西谷面·小開谷面と記録されている。 加西谷面は小壇洞·日新洞·新門洞などを、紹介谷面は黒石洞·本洞·烏山洞などを管轄していた。 『1872年地方地図』には可西面に所丹里社倉が、紹介面に黒石里社倉が近い距離を置いて表記されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "加南面はどこの位置にありますか？",
            "answer": "加南面は京畿道驪州郡の南西部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加南面は何の隣に位置していますか？",
            "answer": "加南面は南漢江以外のすべての面と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "加南面では何が最も広く分布していますか？",
            "answer": "加南面では農耕地が最も広く分布しています。"
        },
        {
            "question": "加南面はどのくらいの法政里を管轄していますか？",
            "answer": "加南面は太平里・新海里・上活里・大新里など20の法政里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "加南面はどのような地域ですか？",
            "answer": "加南面は農耕地が広がり、驪州米の生産地として全国的に有名な地域です。"
        },
        {
            "question": "加南面の行政区域はどのように変更されましたか？",
            "answer": "1914年の行政区域改編により、加南面は加西面の一部と小開面の13村、さらに陰竹郡の一部を合わせて現在の形になりました。"
        },
        {
            "question": "加南面の以前の名前は何でしたか？",
            "answer": "加南面の以前の名前は加西谷面と紹介谷面でした。"
        },
        {
            "question": "加南面はどのような経緯で名前が変更されましたか？",
            "answer": "加南面は加西谷面と紹介谷面の合併により、加西の「加」字と近南の「南」字を取って加南面となりました。"
        },
        {
            "question": "加南面にはどのような洞里がありますか？",
            "answer": "加南面には貴逸里・錦橋里・錦垈里・松林里など11の洞里があります。"
        },
        {
            "question": "加南面の近隣にはどのような地域がありますか？",
            "answer": "加南面の近隣には小開面、加西面、陰竹郡などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 385
    }
}